個moon有時閃下

近排買左部xps13 i5 intel hd

用起上黎成日會突為黑moon 但又正常返 類似眨眼咁

想問係咪硬件有問題

留名

我以為你想講聖誕比人閃盲左

HDMI 線問題

Sor notebook 自

唔係咁快要入廠

試過update driver

唔得

你買大陸版？

唔係 但大陸版會出事

Driver問題

新買個driver都出事
係咪打電話等佢回收

個CONCEPT要轉下,新唔代100%唔會出事

不嬲撞手神

我發覺呢個問題只發生係我登入左之後
其實係咪set錯野

check過哂 硬件冇問題
係咪關win10事？
我入左safe mode untick左兩舊野都閃
係咪應該自己裝win7/8